東方日報: 3男女涉襲擊女記者舔鏡頭 學者斥狂燥變態

萬人包圍香港電台現場陷入混亂，有市民以粗口辱罵在場記者及拍攝記者，期間，一名戴太陽眼鏡的中年女子聲稱被本報女記者推阻，向現場警員求助，女記者向該女子展示記者證後，該女子露出笑容靠近女記者，突然伸出舌頭舔舐女記者的相機鏡頭，並試圖咬鏡頭，被警員阻止。

現場愈來愈混亂，本報女記者疑被人從後用腳踢其右大腿近臀部位置，轉身看到一名戴太陽眼鏡的中年男示威者向她手指指，怒氣沖沖，女記者的背囊更慘被人扯爛。一名女示威者衝向本報女記者，手持標語阻擋鏡頭，期間疑猛力推女記者的相機，導致相機撞向女記者的右眼。集會結束後，本報女記者自行到醫院求醫，並向警方報案。

香港理工大學專業及持續教育學院講師陳偉強批評，該批對記者使用暴力的示威者太狂燥變態，形容該名舔記者相機鏡頭的女示威者已失去常性，是自取其辱的行為。他促社會勿誤把報道事實的記者當成黑衣人，並應尊重記者採訪。

得罪......
btw記得不推文

借位
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

打狗！救人！

［極重要］各位手足，試下以「打狗！救人！」取替「推，Push」回覆推Post！

Push

支持邊種人就有邊種支持者

鏡頭呀！！！

方丈份人。。。

得罪東方
又要報復性 三日頭版追擊

雖然咁講有啲下流， 但係我。。 硬咗

個拳頭，想打撚柒個仆街

好難想像一個成年人會做呢啲嘢 成班都低尻能，藍絲水平低啲真係低啲，無得改變

今日奶真D

屌, 不如曬冷啦, 整200萬藍絲出黎遊行比全世界睇,
可以想像到到時真係柒出宇宙

咁污糟都懶得落。

寧得罪連登 莫得罪東方

藍屍真係藍屍

搞鳩方丈

東方丈對此等行為給予強烈譴責

笑到噴水

諗起伊藤潤二嗰個舔人的女人

方仗報都搞

東方

搵埋學者研究心理

做乜鳩

想追撚含姐，無事

萬人？笑

講還講唔好po相
隔住個mon都聞到個鏡頭臭曬

東方記者你都夠膽得罪

又搞到百份報

就係呢個搞手鄧德成，成日想搏上位奶呀爺春袋，但次次都搞到一獲粥。

點解又係得罪方丈
咁多記者係要搞方丈既記者 出事㗎嘛

唔好幫佢宣傳，繼續唔講佢 等冇人識佢

諗起啲舔鏡頭AV

借post

希望冇錯字/1999

笑到仆街
見到東方fb勁多藍絲屌佢越嚟越似蘋果

好恐怖

個鏡頭幾撚多山埃痴L 住
奶多啲長命百歲

睇完張伸脷圖有啲想嘔真係有谷上黎既感覺

CLS

好撚嘔心

直接奶tg
咁多間唔奶，係奶中方丈

其實有冇人都欣賞東方呢方面
佢哋真係好攬自己啲記者

女示威者真不知所謂

又係姓鄧，係咪牛屎佬？同姓指揮官又有無關係？

我來自德成00後係咪未聽過

查實有無人覺得佢同鄧炳強個樣幾似兩兄弟

方丈份人.jpg

689 粉

方丈

建制派發起「音樂集會」反暴力，何君堯現身高唱《男人當自強》
"......根據香港01報道，鄧德成稱今次沒有邀請建制派立法會議員何君堯，「以防焦點轉移」，不過何君堯今日仍以神秘嘉賓身份到場。......"

奇行種

終於黎啦

痴撚線政府搵埋班友越來越變態
遲下會唔會搵精神病人出黎打人

示威者好暴力 快d去中國網舉報

搞還搞 唔好搞著東方

cc第一奶共lecture都鬧

好彩冇圖
大家唔好睇圖
好撚恐怖

上面有圖喎...?
不過圖都唔緊要, 唔好有片!
敵方核彈
- - - - - - - - - - - - - -
[求推]【反送中 核彈 原創 歌曲】:「孵化」

文革殘黨

哇操！死gd,你媽b我一定明天去取$ ，看你这些昆蟲哪來的钱去鬧獨立，牛b死了

黑洞

得罪東方

生蕃

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

狗始終喺狗🐶
狗性難移

屌痴撚線，撐警啲人咩質素真係大開眼界

好鬼核特

想嘔

【戰術】今日荃灣同往後戰術討論

[屌醒勇武] 不進，則退

全民皆兵，打狗救人。
光復香港，時代革命。

咪叫佢哋做示威者啦，就咁叫藍屍算

friendly fire

動物先會做咁既野

得罪東方，後果自負

笑左

好心咪睇 AV睇上腦啦，大陸妹想幫人含都唔使做出面卦

講還講唔好....

聯合主辨果3個可唔可以改改佢 成日都係共青團

舐開支那屎眼所以慣左

一聽到係記者，覺得自己做錯咗，就開始做膠嘢

得罪方丈仲想走

低賤人畜！

好撚嘔心
為左錢分分鐘屎都肯食

兩邊支持者d 質素差咁遠
支持政府既好多都係低下勞動階層/上年紀無知識人士/有利益關係的人

到底係佢地收到既資訊同我地太唔同定係已經老到無左良知

呢條撚樣現場仲叫話記者再挑釁會出事
CLS

花生

因藍

東方做good cop，好落力

方丈又出手啦

得罪因報女記者
祝君好運

咁樣東方會唔會痴鳩咗線？

屌你東方成日搵個asso講師扮學者知唔知醜？唔係助理教授都唔好自稱做學者啦

強烈譴責

連仔有冇得搞搞呢啲ac
睇親po都見到呢堆殘體 好辛苦

好似啲AV係咁奶個鏡頭

陳偉強就收皮啦

//他促社會勿誤把報道事實的記者當成黑衣人，並應尊重記者採訪。//

即是黑衣人就打得？
講師講嘢偏頗
記者照登又係偏頗
陰啲陰啲都係煽動仇恨

病港

中共不斷發動宣傳機器
並全球炸social media 宣揚恐怖主義

要國際文宣

其實極權國家最中意依招，
Fake news + hate speech +去人化

目的係provoke極端民族主義
鼓動民眾打「曱甴」當英雄
將軍澳斬人案就係咁嚟
咁搞法陸續有來
警方會hea執法製造煙囪效應

緬甸試過用Facebook 宣傳hate speech

Fb老細要上美國國會交代

依單嘢一定要國際文宣
一人一信去UN聯合國人權委員會

大家上網google多d各個極權政權鼓動hate speech + fake news +去人化 +極端民族主義+煙囪效應pls

勿把報導事實的記者當成黑衣人

綿裡藏針

班生蕃真係估佢唔到咁撚核突，一巴掌車落去個傻西度啦！

未進化

咁癲！

鄧德成我屌你老母個臭閪

無腦既生物

方丈請追擊

又玩呢啲白色恐怖

推

尋日其實多唔多藍絲廢老圍港台

奶開共嘅果然乜都奶很落

仆街

一班喪屍

條撚樣仲話叫港台放啲頻譜出黎俾佢搞
岸撚鳩
香港唔需要多一個親共媒體

請文宣幫佢揚威國際!

#ChiNazi

東方wo.. 自己友都隊，睇黎藍絲真係好暴力

陳帆呼籲市民：寧願參加其他活動都好過堵塞機場

支那賤畜係做唔做人類行為

東方都敢得罪，實捉到你

哇屌。。。

光復香港，時代革命

真識食呀d相機肯定陪左班記者落過唔少場
一奶就吞晒d催淚彈落肚

有號召力呀嘛....
出多左,佢地就難分真假

係咪職業病發

嘩, 想上位想到出哂面,
佢做既野, 想要權多於佢地口中的愛國

支持東網

個鏡有殘留嘅過期催淚就好笑

你睇真D
你認真左啦

少林寺十八銅人已準備好

點解唔係宋立功，功功

其實咁辛苦勇武做咩 引d癲狗藍屍出黎遊行 有5萬香港各區應該都受到破壞 到時政府直接跪低
藍屍先係真勇武 一直以來我地都怪錯佢地了

做乜9。。。。叫雞呀玩伸利

低鳩能

得狗先會又舔又咬

好核突啊

up

平時見野就奶，控制唔到自己
出街前應該要食返藥

有病

下星期一（26/8)，國泰員工同香港人既反擊，抵抗白色恐怖，捍衛人身自由

詳情：
星期一！圍國泰城！
8月26日星期一下午，還香港打工仔公道！

日期：8月26日(一）
時間：1300-2100
地點：機場觀景路國泰城

利申，攬炒團隊並非主辦單位，謹代「國泰員工致香港人書團隊」宣布行動，幫手集結港人力量

無囉無囉，得罪方丈

東方真係好小氣
大家以後對東方好啲
係時候拉東方轉太

in東方 we 7

cctvb記者慘過食屎
出黎比黑警屌
返到去仲要比高層比佢地追住黑警條撚含
示威者，黑警，高層一齊屌佢地

真係好變態

根本呢班就唔係人

狗黎？

痴撚線

應該一野將個鏡頭向前撞落塊面到
攬炒

都唔知有無tg殘留係個鏡頭度乜都奶

真私怨撚

好撚嘔心呀屌